彭博白宮記者：美國對香港推出新一波制裁

上次係佢率先披露林鄭被制裁

又多4個國際罪犯
估下有邊個

推

侵

侵侵
我愛你

C'mon man

美腿Regina？

4個？

邊4個中獎

可惜個制裁暫時睇唔到乜野對被制裁者既具體影響

波波

藍屍：捱幾個月啫，bye登會取消返

trump trump !

侵侵

販民dq 4子

今次應該係有份搞記者嘅人

陳茂波啦

囤地波含淚圖.jpg

希望楊狗潤雄有份

4個咁少

波波隱形咁耐未必有佢份，我反而覺得係高級popo

太少中獎名額

鄭紀航，蘇文隆，楊潤雄，李桂華

一搞波波 HK即刻玩完

陳茂波加邱騰華啦

話唔定專登放生佢同宗宗
等佢哋鬼打鬼

推
人地做左咁多野（姑勿論係咪真係為香港）
香港人無理由唔煲大啲

制裁689囉
佢話上次份制裁名單唔夠喉喎
[url]689梁振英諷刺美國制裁: 「就得咁多？」

侵侵到依家都無忘記香港

波波加雄雄gogogo

侵侵盡做

侵侵得返臨尾兩個月唯有做得幾多得幾多

侵爺好有香港心
希望侵爺能夠勝利

李大導（大熱門）
６８９（條撚樣成日攪屎棍）
何妖（臭名遠播，係英國已經出晒名）
羊焗腸（攪學生，不過唔出名) ／ 痰尿盅（淫大，有份攪蟈安法，不過唔出名) ／ 某某法官（係極權國家，法官係刀手害人，被制裁唔出奇？？） ／ ＤＱ立法會參選人既 ＡＯ （符合要求，不過只係嘍囉。。。）

唔知點解覺得李小加可能係候選

Push

唔好將波叔睇得咁高

姐姐

中左一個

侵是蓋世英雄

中晒

佢個人梗係唔撚重要啦
係財政司呢個位會牽涉好多野